屌！連譚仔都玩埋一份

變到公廁咁

唔食

都好，個個瘋狂玩，玩多幾日就厭，唔會再玩

串gphone 應該要抵制啦
pr 公司跟貼D好冇

三毛棍屈人係PR
一早block撚左你啦柒頭

米顛啦
我話係譚仔間pr公司
鬼得閒屈你